究竟點樣先識到女？

出黎做野做左三年
幾乎未識過一條女
返個份工完全無女

平時都好少出去玩
圈子入面都係無女
唔係毒撚唔係狗公

正正常常都話無女
想要女朋友都咁難

樣子中上或中下

有時真係唔關樣事，大把肥仔樣衰都有女啦，關鬼事咩，識女仔係睇你面皮有幾厚

你樣衰又窮既厚到擋核彈都冇用

睇你想食咩女架姐

同問
簡簡單單傾得埋就ok
注意個人衛生，有禮貌會優先

唔係中下

下下 自求多福啦

面皮厚 面對女性完全無懼
只係一路都無渠道識女
究竟啲女去曬邊

樣衰想識女？
想去搵老母啦

正常樣

老母都開始催我搵女朋友

其實簡簡單單 新識既女仔朋友都唔多個
聯絡開既都係以前同學

仲咩唔認毒撚?

面皮厚就無問題啦。
喺到自貼相同聯絡方式就解決到

你最大問題就係以為自己正正常常😂

+1，本身識嘅女都唔岩而且全部都hi-bye ，依家唯有開始玩下社交app

工作環境全部都係大叔
我都唔知點搞
仲要我面皮薄

返工廠一條女都冇呀

圈子問題

我女朋友都係inbox 展開第一個對話

緣份嘅嘢…

你係掂的話
叫朋友介紹應該唔難
朋友推你就自己諗下咩事

仲未想自爆